跳閘遇到藍屍如何自保？

我依幾日一路思考緊一個問題，跳完閘出畀人跟就話跑走姐，如果跳入畀人追到入車廂要如何自處
頭先睇到條片，嗰西裝義士畀人圍屌，又走唔到，我就係到諗，打鳩班藍屍廢佬好吖，定默默接受辱駡好？
你會點做？
btw，轉頭見，五大訴求，缺一不可

打佢老母臭化閪

都得，但雙拳難敵四手，定臨埋站打鳩佢再跑走

講英文

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

如果英文差呢？
定講普通話

請參考之前一個 post
有手足俾人捉到跳樓, 後來得到好心人提醒"問"
係咪八達通壞咗, 請出返去補飛

另外, 如果見到有人被捉, 請首先請舉捕人按明是否有捉夠身份與權力作出執行此輸, 並詢問被捉人仕爛刻有否被限制人身自由, 如果有, 可質疑該人仕是否非法禁固他人

我諗啲藍絲未必會咁理性係車厢中同你討論

以上兩事例都係真人真事, 第二單 facebook 有片,
幾個中年救條靚仔走

補 lin

謝分享

跑！